好大壓力。。。好辛苦。。。。

同屋企人吵咗 ，唔想返屋企

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

唔知點樣幫巴打推

推到有人幫巴打

幫唔到d咩，辛苦了，幫推

試下聯絡星火

隔住連登擁抱你一下
我同屋企人都為政見炒左幾獲甘嘅
唔好灰心
堅持自己覺得係啱嘅野
冷處理佢地就算啦

巴打大概幾歲 會唔會有困難
去fd度住下先？

搵人傾下♥️

而加情況點呀？

唔好意思，令你地擔心。好多謝咁多位手足對小弟關心
其實係因夢遊事同屋企人吵左，現在返唔到屋企，需要揾地方放置Gear 。但因資金已用得所剩無幾，所以想尋求你地協助。好對唔住

咁你而家有地方安置未？

我都想知

可唔可以具體少少可以點幫你?

你而家最急需要啲乜? 有冇錢食飯? 有冇地方安頓? 身體有冇啲咩唔舒服?

多謝各位巴絲關心，身體狀况都健康
而家主要係資金同住個邊有煩惱。而家小弟住緊廉價賓館，但係因為錢個度已經用得七七八八都擔心緊之後住個度。

返緊工定係學生?

IVE 學生

有啲社福機構會有啲短期宿位，你會唔會考慮?
你身邊有冇啲信得過既老師/朋友可以同你分擔?